有冇人覺得林鄭下台都係唔夠

有冇人覺得林鄭下台都係唔夠
林鄭下台，換另一個上台
都係唔會改變到呢個政治現實

俾你衝到立法會又點，俾你逼到佢撤回又點
現制唔改變，將來港共一樣可以唔理民意推其他惡法

一個人偶表演完又到下一個人偶
個問題係人偶身上既線

應該要上台先啱
法國發明嗰隻

法西斯縮影

要上軍事法庭